懇求大家 日後有咩抗爭 一定要好好保護自己身份

無論你係前線 定係後排 甚至運物資都好
剩係一個口罩係唔足夠
希望大家 最少最少都要戴到咁 兩樣一齊著

我明白係好熱 透氣都覺得辛苦
或者後排覺得 我都無做咩衝擊行為 唔使咁大陣仗啦

我想講既係
其一係
警犬而家無差別拉人
無論你有無做啲咩 佢地就算明知charge你唔入
有機會都會拉人 消磨你意志 或者等你自爆
雨革果時已經係咁 大家都要小心

其二係
如果我地夠多人一齊戴足裝備
係可以大大保護埋前線既義士
加大搜證既難度
令義士無咁易被入罪
前線既可以著埋依啲

請求大家
一定一定要記住
我地唔可以再失去任何戰友

保護自己 保護義士
齊上齊落

口罩係好焗好唔舒服 但真係任何時候都唔好撚除

遮樣的口罩可以吉幾個窿透氣

一向都係帽加口罩，朋友見到都認石出

啲狗專係查著黑衫嘅人

不如下次著多幾隻色衫或者帶多件衫換都好

鞋都買對全黑冇花紋嗰啲

推

push